東張西望個幼稚園校長好正啊！

係咪要打搞伯母

你老母都好正

樓主老母都好正

係咪roadshow賣車淑梅果個?

伯母都好正 可唔可以俾我屌下